徐飛鴻有冇份係中大 hall 度玩蛋蛋？

應該掛住玩 email 啲奶